這一成功促使那些想要獵取野雞的人將它們介紹到全國其他大部分地區。 非本地野雞如何保護美國生物多樣性|韋斯·西爾| 2021年4月1日|戶外在線 
 人們認為野雞可能是在11世紀來到英國的，它們被用來裝飾富人的花園。 非本地野雞如何保護美國生物多樣性|韋斯·西爾| 2021年4月1日|戶外在線 
 在英國獵殺野雞的美國人試圖把這種鳥帶到這些海岸作為狩獵運動的目的。 非本地野雞如何保護美國生物多樣性|韋斯·西爾| 2021年4月1日|戶外在線 
 今天，在英國，鳥類狩獵與野雞是同義詞，每年大約有2500萬隻野雞被放生。 非本地野雞如何保護美國生物多樣性|韋斯·西爾| 2021年4月1日|戶外在線 
 更重要的是，R&R是私人土地所有者、納稅人、獵人和非營利組織之間成功合作的一個主要例子，他們利用野雞狩獵來恢復全國各地的野生動物棲息地。 非本地野雞如何保護美國生物多樣性|韋斯·西爾| 2021年4月1日|戶外在線 
 這是自2008年12月以來，查爾斯第一次被拍到拿著槍打野雞。 2014年12月1日，《每日野獸》，查爾斯王子被拍到槍擊，虐待動物和皇室虛偽的指控再次點燃 
 林鴿、野雞、鷓鴣、松雞、孔雀、野兔、野兔和水禽都是我們的主食。 可食用標本製作:這是一個好東西|Lizzie Crocker | 2014年8月5日|DAILY BEAST 
 野雞喜歡波瑪德葡萄酒，而鳴鳥和野兔喜歡陳年波爾多葡萄酒或清淡的吉夫裡葡萄酒。 法國廚房女王Katie Baker | 2014年3月26日|DAILY BEAST 
 在第89頁，海明威拿著步槍在愛達荷州射殺野雞。 定義美國酷從沃爾特·惠特曼到蒂娜·菲和約翰尼·德普傑森·貝里| 2014年3月25日| 
 據報道，就在聖誕節前，他們在奧爾索普打野雞。 2011年3月12日，《每日野獸》 
 在各種鳥類中，有幾隻黑鳳頭鸚鵡和野雞杜鵑。 澳大利亞熱帶和西部海岸調查敘述[卷二中]|菲利普·帕克·金 
 一隻野雞爬過一片耕過的田地，在溫和的季節裡，那裡的玉米苗已經長綠了。 婚姻la mode | 漢弗裡病房 
 我們回到家，發現霍利亞德先生在那裡，他留下來和我們一起吃飯，我們晚餐吃了一隻野雞。 塞繆爾佩皮斯日記，完成|塞繆爾佩皮斯 
 在鄉村和山區，到處都能聽到鵪鶉的哨聲和野雞的撲騰聲。 《鳥類與自然》第六卷第三期1899年10月| 
 那頂老式的雉雞翅膀帽子下面那張悲傷的小臉變得柔和了一些。 《快樂之家》|貝琪·裡德爾，弗萊夫勞·馮·赫頓·祖姆·斯托爾森伯格